#Vkontakte-GB-Result

Данная работа - результат серии домашних заданий, во время обучения в geekbrains.ru  професии "программист IOS".

В коде есть закомментированный текст, который показывает ход мысли при разработке.

Темы изученные при создании приложения:

Autolayout

Навигация между контроллерами

UITableView

UICollectionView

Сеть, API-вызовы (через Alamofire)

Отображение JSON (через SwiftyJSON)

База данных RealmSwift

RealmSwift Уведомления и обновление пользовательского интерфейса на основе уведомлений

Интеграция в приложение Firebase

